《正撚樣》一人放低一啲想同香港人講既野

致 充滿仇恨 悲憤 慨嘆 無力既香港社會同香港人
宜段時間我知大家都好攰
做香港人真係好攰
班仆街真係唔撚比人抖
但係鬼叫我地係香港人 鬼叫我地仲當香港係屋企
條路自己簡 跪住都要行

三分一既香港人上街 佢唔理
衝入立法會 佢又淨係識譴責
佢真係當我地係傻仔
我認架 我認我係傻 你地都係
但你地就係一群令我自豪的傻瓜。

我地一齊支持落去 一齊行落去
攰就休息一下 我地會等你翻黎
只要你會翻來
我唔知幾時可以走到終點
我只知道 終點會有你同我 必須有你
就算失望 不能絕望
不要落單 幾時都係 不要落單(會好撚慘)

手•足 齊上齊落

7.21 夢中相遇。